有歌詞 估歌名

XXX收起放入存櫃

句歌詞好似係咁 女歌手唱的
thx

google唔到